啲阿叔阿姐將個耳機掉轉嚟戴做乜春

將個普通耳機掉轉嚟戴，諗住學人地shure咁係咩心態

廢青